黑警有布袋彈 我地有BB彈

想問市民攜帶無改到犯法嘅bb彈槍或者氣槍
又或者用bb彈槍或氣槍黎自衞
咁又會唔會犯法呢？
如果唔犯法，香港人每人出街都應該帶一把傍身

冇犯法
2J嚴格到

唔撚痛

Bb 彈無用，近射先小小痛

射頭 射眼 痛撚到仆街

點瞄

你當班黑警無gear?

弱智咪開post 完

差佬咁瞄

唔好玩！

如果對示緊你拎「槍」既物體
佢可以即刻開槍！

下面味再推呢個post

依個真

叫人帶槍,不論真假.送人去死.....

到時黑警會開真槍
無呢個覺悟唔該唔好咁做

咪on9啦

咪再推

著厚少少一d都唔傷

訓醒喇

得閒去酒吧飲杯COCKTAIL算啦，唔好搞咁多無用既野

Sor 無諗到